# year-2.2
Тут находятся материалы по предметам. Севастопольский Государственный Университет. Студент группы ИВТ/б-22-о Пархоменко Дмитрий Вячеславович. https://vk.com/eatmornic https://t.me/eatmornic eatmornic@gmail.com
